Класс "Vector" позволяет работать с трёхмерными векторами. 
Вектор задаётся одной точкой, то есть он с началом в начале координат.
Нельзя изменять координаты вектора после его создания.

Есть возможность выполнять такие операции с векторами, как:
- сложение векторов;
- вычитание векторов;
- скалярное произведение;
- векторное произведение;
- сравнение на равенство.

Все операции, кроме последней, генерируют исключение ArgumentNullException при попытке передачи в них значения null.
Последняя в этом случае вернёт false.